而家有台灣身分証係咪大晒？

蔡英文欠我哋一張身分證

拉，上一頁

做乜要俾你？仲欠欠聲